---		
title: Kampanye tentang kasus kriminalisasi UStad Tajuk Muluk, korban kekerasan atas nama agama di Sampang
date: 2012-04-27
categories:
- laporan
- Bhinneka
layout: laporancmb
---			
		
**Tujuan** :	Kampanye tentang kasus kriminalisasi UStad Tajuk Muluk, korban kekerasan atas nama agama di Sampang.	
		
**Lokasi** :	Sekretariat Lembaga Bhinneka	
		
**Alamat** : 	Jl. Monginsidi No. 5, Surabaya	
		
**Jam** :	19.00–21.00 WIB	
		
**Hadir** :		
*	8 peserta dari kalangan umum

**Ringkasan** :		
*	Presentasi Kronologis dari narasumber.	
*	Diskusi tentang jaminan kebebasan beragama dan kriminalisasi keyakinan.	

**Kode** :
*	BNK-X	
*	BNK-XX	

**Rincian** :
*	Biaya narasumber 1 Rp. 250.000
*	Biaya narasumber 2	Rp. 250.000
*	Total	Rp. 500.000
